記錄下平時係出面食d乜，好食唔好食

小妹好鍾意食野
但唔係成日有機會食好西
亦都唔係成日咁得閒 出去搵好野食
不過都想寫下出食左d乜，好食唔好食咁

小妹住天水圍
暫時返工都係天水圍，雖然有可能會出街，但真係少，平時都好宅

所以呢個貼既內容都係以天水圍為多

pmed

唔知點解up唔到圖，搞左好耐，老細又返左黎

銀座mx既桂花香檸雞扒同炒蛋配多士（外賣）

本身個炒蛋係ok既
但佢唔小心撈埋左d桂花青檸汁
味道非常微妙

然後個雞扒
尺寸都還可以，味道就係平時食既雞扒味
汁同雞扒既味道係分開既，即係分開黎食既話係完全食唔出桂花青檸味

杯阿華田超甜，甜到飲落去好似受刑咁，仲要係我老細面前扮冇野飲落去
mx比左包砂糖我，但完全冇咁既需要

最後，個麥多士我冇試，因為冇牛油，只係咁食我食唔落

總結一句，呢個餐，我唔會再叫

小妹

你係附近？

今日去左天盛既富臨
去過幾次，間野麻麻
同銀座果間比較，銀座果間會好d

鐘意食燒雞翼